張韶涵中國商演 唱一半被拉下台離場 觀眾傻眼

〔即時新聞／綜合報導〕藝人張韶涵近年將事業重心轉往中國，她近日在中國湖北進行商演時吸引大批人潮，不料卻傳出在演出一半時被提早請下台，據稱原因是演出造成交通癱瘓，當時甚至連話還沒說完就被工作人員強行拉走。

綜合媒體報導，張韶涵19日在中國湖北宜昌市興發商業廣場為開幕活動進行商演，當天在演出前現場就擠滿人潮，並造成車輛堵塞，張韶涵原本預定要演唱3首歌，但她在登台演唱《隱形的翅膀》、《歐若拉》兩首歌後，就突然接到工作人員通知必須立刻下台，她在錯愕之餘也只能立刻向觀眾道歉。

根據網路流傳的影片顯示，當時張韶涵一臉錯愕，並趕忙對觀眾表示「我剛剛被通知交通癱瘓，所以我沒有辦法繼續站在舞台上，非常抱歉，我現在必須得下台。」由於先前的演唱中現場觀眾反應十分熱烈，甚至跟著一起大合唱，張韶涵一說完台下立刻群起嘩然，張韶涵雖然還想多說點什麼，不過一旁的工作人員不斷催促，她也只能邊鞠躬邊離開舞台。在影片中一旁的音控人員也傻眼，直呼「挖操」、「還沒唱完呢」。

中國式演唱

挖操

樣衰衰咁落台

大陸任何人也可以突然消失的。

人多成咁，有武肺一鍋熟

韭菜人生

押送犯人去刑場

完全體驗了何謂
「解決問題的方法就是解決提出(製造)問題的人」

未過數？